失眠 有無人未訓

又係你呀

仲唔訓？

hi, me

hi

啱啱放工ok

Hi

返咩工？

成日都見到你咁

眼訓到好頭暈想嘔

same here，岩岩趕完啲嘢，無訓2日，今日無食過嘢，想嘔，又頭痛頭暈

我係睇緊波 未完場訓得唔安樂
你兩日無訓因住呀 新聞都有賣

天光啦

晚安

仲未訓 連續四個月都係望住個天光

係咪要睇醫生

你大獲過我好多喎 睇睇好

由同佢反左面個一日開始起 我就冇再正常咁訓過
到依家都未訓得着 明明好眼訓但個人唔願訓跟住就好精神
就算訓到 訓左兩三粒鐘就自動醒

Same